[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 11

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

鎮po之寶

Lm

第4張

乜嘢都過敏

人生太美好

留名

留名
又爆po

黑澤（詩人）lm

尾二嗰張勁似俾黑澤撩到頂唔住咁

唔食生果會唔會便秘

食多啲菜掛

LM

佢皮膚又好好喎

佢呢個樣睇一世都唔厭

覆翻你上個post關於町田髮型
line 個live我睇左成一百次有多頂你個肺 郁下都靚仔到癲又可愛唔郁都好靚仔睇到好崩潰點解可以又靚仔又可愛又型

好想快啲下集依幕又撩安達

電暈咗

仲發出嗯哼～嘅聲音

有圖先有討論空間

我記得有絲打cap過佢一張係睜大對眼，個樣傻傻地咁係度微笑，正撚到仆街

佢一集都有好多d呢d聲
拖手果度黑澤問完佢之後果下嗯都好乖

係第二張！！
真係癡撚線

個樣根本係

第6集俾黑澤床咚個下把呻吟聲

反而想睇多啲佢俾黑澤撩完縮嘅樣

黑澤最尾果下笑真係奸到

對唔住我多數以文會友把聲勁溫柔.gif
多謝你的圖片支援

講佢平頭，睇過一條片佢著黑色高領 個個頭都還可以ge

睇完呢幾張相
又想即刻去丁多次個live

下次呢張真係要放po頭
好想print佢岀黎貼係房日日深情凝視

拯救香港文化沙漠
佢d手指都勁撚靚勁好睇救命
黑衫又型又顯白oh my god

Link呢

可愛小貓/小狗咁
小動物感好強

係我唔明點解連手指都可以生得咁靚
黎多幾張黑衫高領

半開合眼

我直情覺得光頭都靚
早稻田個look完全無形象可言我都覺得好撚正
有無解藥

又係時候貼痴線圖

第4集開頭俾六角嚇親個下好似兔仔咁

好識玩啊叫佢做埋呢d咁qq既動作

高領
佢隻手真係好靚

好羨慕

痴撚線
係咁撻落床我覺得有d痛

青根都好好丁

一開始安澤嘅甜笑

月代頭都咁型我覺得佢冇咩髮型carry唔到

啱啱訓醒就爆po
留名

我loop左拖手嗰到好多次

我又要同佢一齊扮貓阿

個衫袖又係咁

萌え袖
好似唔可以指定佢做乜pose
似乎係佢自發（更cute)

咁町田同佢拍咀戲之前唔可以亂食野啦

太可愛好羨慕佢哋有得見佢

本來唔可以 但赤楚太好人 會問佢哋

癡線㗎 抽中真係好幸福

一日五都咁有heart

由第二定第三個po開始追
宜家己經11
你哋真係好瘋狂啊哈哈
留個名先~

五場

9話前應該可以爆多個

真係對fans好好

又黎圖片援

我超級鍾意呢段簡單既舉動已經warm死人
再加埋黑澤溫柔既聲線

佢好小心咁拖

心臟痛

可以一路望

又新post 追慢少少都唔得

錯圖呀

黑澤首詩配sweet sweet畫面，雖然佢個tone都係笑到仆街，但係甜到不行了

Cls發言慎入

可愛到核爆

第二張好少女好cute

我都覺係暗號，講完無啦啦起身呆下呆下咁走出去
不過都可以係頂佢唔順所以去無人既食堂透下氣

咩動作都咁可愛

型到變成灰燼

俾人落咒

好可愛

見到第一張又諗起佢配音變身

米小麥大麥都唔食得平時食咩好

營業部王牌一拍拖就咁唔專心返工唔得喎

話唔定佢有愛情加持業績又爆升，有篇同人講部長話佢地辦公室戀情會阻住做野，黑澤回佢一個月業績等如上年半年加埋咁多，部長就叫安達坐係黑澤隔來你睇佢個風騷樣

你哋傾得太快，啱啱先開坑得追唔切

変身！棚！

歡迎入坑
仲有4集先結局都唔遲呀

原本以為得10集所以開
點知12集，集集都唔夠喉

本身唔俾指定pose，但佢主動問fans，，乜pose都肯影，好好人

食可愛大

啊！！！好羨慕啊！！！

唔睇哂先入嚟？
驚你被劇透

仲有四集似乎唔會改

唔好意思又要講cls嘢

好想攬佢

早稻田真係鳩得來好cute

今集安達又cute過之前（黑澤升天

一口氣睇晒啦
開左坑停唔到，幾時到星期4呀呀呀

18+慎入

第一季快轉都未睇到町田，預告見過佢係咁索白檳個痴線樣好想睇

好尷尬

好正啊

嚟多張

冇錯
暫時係咁

痴綠真係追唔切咁快已經11啦？

仆街痴線架

我好羡慕

一齊係度ff住先

我覺得佢好似知我地等得好辛苦 隔2日就po張新圖比我地j

好好人啊，大暖男

我係現場應該忍唔住喊出黎

早d搞惦早d番屋企同安達happy life仲唔效率急升

睇到張相搞到想訂exile月刊
真係好正

唔知點解會想像到夠鐘收工黑澤就會捉安達一齊返屋企 路過買埋餸今晚煮飯仔

一定會每日都有小型約會

求熟肉

像想到每日問安達想食咩，之後一齊行超市

好正

kktv好正
買埋蒙面超人

好正

佢有冇單獨上過007
好想睇佢俾班大叔蹂躪

我覺得007班啊叔好煩同一個梗講成10次8次 好笑都變唔好笑

嗚啊好似得同劇團個次咋，除左007想佢上火曜驚喜睇佢食野同埋好有禮貌咁問人比唔比拍野個樣，唔知vs嵐執左未，想睇埋佢爬牆出曬汗個樣

赤：想要咩pose?
我：唔該cherry pose
赤：cherry (開朗笑著）

（影相中）

赤：多謝
我：多啲
我：有啲嘢想你同我講
我：測驗期間，想你叫我個名為我説加油
赤：你叫咩名
我：OO
赤：為我踎低手掂住枱望實我（雙目交投 開行演員掣）
「OOちゃん加油！」

我：多謝（全力）
赤：ahaha...(天使x3)（冧死）
赤：多謝
我：多謝
我：你都加油呀
赤：望住我點頭

比佢對大blinkblink眼望住個位fans幸福死佢，點解咁可愛

vs除非有電影/富士劇先會上個時應該摺咗得翻一個月鬆d

唔熟綜藝點運作，想佢上多啲得意節目，唔係成堆人上去講得一兩句個隻 國王的早午餐(?)睇佢買野都好似唔錯

如果我有得去
我會叫佢當我係smash 咁打我一拳影張相

鐘意佢地撚到嘉賓飛起

唔俾抹汗

赤楚咁著係可愛

佢會唔會忍唔住笑
想睇佢自帶聲效變身

喘曬氣個樣

屌，搞到我都想開始做他既fans
之前睇拉打有留意開他
做下路人fans
依家演左呢套戲之後
忍唔住想買寫真拎返去J

曾經都追過拉打演員
不過去到簽名會被鹽對應
當場無曬好感
個event仲未完就走左

町田成日影好多雜誌想本本都要

每月都一兩本 一定買到破產

帶煲呔得意d

就係想佢笑到講唔到野

唉...ff 夠...番屋企食蕉

咁係咪應該上東京友好樂園（定其實已經摺左
或者想相葉動物園玩下動物
作為嵐飯想睇町田同佢地同框，不過已經冇可能了
好似ldh的人同johnnys好少有connection?

咁軟林林唔怕啦

有聲

sorry，冇呀町田真係太完美，請放棄治療吧

好肉麻

邊個

Whole family

可唔可以比町田同赤楚爆show 玩咩都好多啲時間比我地啲fans j下都好

我明呀 一路做野會開離聽，唔睇畫面都已經知佢Up咩

究竟佢地點mix到赤楚咁cute
第2張係佢細佬？

但好撚正狂repeat中

又睇緊第二集

真係好唔似樣 神奇的dna

佢老豆個樣如果有得睇下佢唔笑係點對比下就好，個鼻可能似佢，就咁睇後生唔差係真

P7 20分左右開始

我想要最後影到佢地拖住手fingfing既gif

呢款？

係第一張！！！
好似有幾秒影哂成對手

年頭都好似仲有東京友好樂園不過係咪一季季先有

我今日都開咗1到4集重溫下 救命做唔到野唔該搵人stop下我

每次睇都覺得無可能淨係嗌好き咁簡單
至少都尖叫下嗌下今日係拖手紀念日
或者嗌下安達隻手好暖之類

係咪幸福得滯諗唔到其他野

希望有人做哂全套之後會cut潔淨版當一套戲咁睇

已濕

我屌點解可以咁撚靚仔

如果有劇場版我會痴線

Nani?!

啊！！！！！！
好撚靚仔

呢個頭最型

akira古書堂嗰陣上過vs嵐既
佢兩個上去潛下烏龜都好呀

好得意！！！仲有套衫型L到

佢哋啲人好少上其他電視台既綜藝
好有衝動想用心學日文睇CL live

FF佢黑色西裝

正呀
遲啲完左一定有人cut

今日ig張圖加長版做wallpapee

上電影就會各大電視台
但多數會係主角
上個個台既劇就會上同台既綜藝，不過主角上多，一係好似vs嵐個啲成team上
所以赤楚呢套有上東京tv既可以帶我到你家嗎

有d心動想搵人夾錢課cl

最尾果張有冇shotting相

上次果張都未捨得換住

即係最大問題係町田要做主角LDH你爭氣啲得唔得

鹽都算
最怕係一啖砂糖一啖屎
唉

錢就有限錢 但要搵位儲先頭痕

飯島寬騎

大老遠隔硬請左3日假飛去東京為左見他
事前仲要為左抽個簽名會
買左好幾盒既交換卡為左可以有得影相
中間仲遇到個香港女仔fans

見到真人果陣真係勁緊張
同他講我係海外來既fans
然而好似無咩反應咁
淨係講「ありがとうございます」
（唔知我係咪期待以上）
好快簽完影完落返去
落到去覺得有d失望

中途走左既原因係
事源有個中國女仔自己做買交換卡代購
拎到左好多次簽名影相機會
個idol見到她就勁好笑容
甚至影得唔好都補多一張靚既
睇到咁真係好sad
同個香港女仔打招呼走先

人生第一次去追星搞到咁
之後有乜嘢見面會簽名會有陰影
怕幻滅

寫真時期嘅町田 有關佢嘅戀愛觀

我想講佢老豆算好樣 雖然無頭髮
但笑起上黎好似樣

話題性大會上下007嫁

咁真係好慘
完全會有陰影

係呀
如果鹽可以直接畢業
有錢就有星追
唔駛刻薄自己

咁多圖日日換wallpaper都得

我就係當初因為他演既永夢入坑
覺得笑容好治癒好親切

見完之後就好似成盤冷水潑左落來咁
最接受唔到既係差別待遇

我想自己鍾意既idol可以對待每個fans都係好溫柔
我見樓上講赤楚咁親民
都想開始追星

1月月刊exile個網已經賣完
唔知關唔關町田事，27號先出，今朝想買都冇

仲要係大陸妹...俾我都會唔gur...

我都係用唔切阿

不如一槍打死我啦

其實exile真係好識係其他地方搵錢

超可愛

所以其實佢入面做應該真係幾開心

原來有post

安達清好撚cute

開到11了
歡迎入坑

聽日1點有開心野講

新個集冇啦啦吟詩
笑到仆街

大家唔好過度期待開第二季 / 劇場版

原作都有
但佢execute得好好

吟詩loop左好多次

又陰啲陰啲派糖

做乜咁快撥我冷水

佢真係識跳
好想睇啊

因為上次個嬉しい只係開ig live

快啲「大変嬉しいお知らせ」啦

岩岩食飯又loop 左次
聽左咁多次都仲係笑到噴飯

高杉真宙把聲又係

下？高杉真宙？

識野

佢個user name

哦，柒咗。

自從我女朋友睇咗之後就逼我睇

睇咗頭一集成個老淨係記得hehehehehe~hehehehehe~首插曲...

ff 主題曲

只要揸緊信念
就會宣布有劇場版既一日

如果今次係滑嘟嘟開live嘅話...

唔好嚇我

哇啊我究竟應該期待咩好

應該live啦？ 劇未完唔會咁快話有續編
或者出goods 仲未出啊好想洗錢呀！

救命笑死我

a字膊個隻

點解叫滑嘟嘟笑死我

好撚似

其實我覺得還好
睇band個d仲勁
以前金爆未紅玩cheki地獄見d fd真係印錢式買
不過事務所樣樣都係錢又大開支
影輯相set頭化妝場租乜都係成本
都難免要花式吸錢

之前嗰條bilibili link第3p都有佢，嗰陣17仲未變好聲，仲show咗張著熊仔衫既相

越紅佢先越多機會出鏡 間間公司都係咁現實

都要係邊個live我地先會開心的
週邊求其出我地都比錢

求其出可以好撚求其架 一個logo file搞店 樣都冇

即係點法？ 神完之後又西面？

大叔的愛

咁唔出好過出

放心啦 都係會買

係呀 bandman好多都係咁
d架妹先會死心搭地

佢開過啦
有講町田佢地 但内容我唔記得咗
姐係唔重要

WHY

去赤楚屋企見家長嗰個綜藝另一集咁撚慘既
叫赤楚去打鐵跟住佢鎚都無乜打拎，嗌想休息又畀個廠長鬧，一路打一路就嚟喊咁好陰公

堅㗎？救命好實用但......

cs

嘩屌有心機過supreme t shirt既

係咪要吸納師奶fans

實用到唔想買

我覺得只要唔好黑口黑面有d笑容就OK
對唔對應度就隨緣啦
最重要佢努力工作繼續閃閃發光

諗起都覺得好得意

用完要點？留起佢？

呢d先最好賺
J家最鐘意旗下藝人賣呢d廣告
日用品實會用到又可以支持偶像有時抽下景品
一舉兩得

緊係買支野refill不停重用啦

呢個係con goods?
睇con仲要拎嚿咁重嘅嘢係咪玩9班飯
有啲飯睇完要趕搭飛機新幹線
會買個個應該痴咗線

講到咁得意好想睇

前面介紹呢張相係好得意

但係跟住望到都登佢可憐由朝揼到晚隻右手應該成個禮拜都舉唔起

有冇link
聽你形容好想笑

同意！！！！ 最緊要笑同講野囉

有冇片
好萌呀

第3p 30:12開始

佢地有開健身房不過啲用品冇印嘜頭

咁得意點會忍心俾佢揼嘢
對手咁靚要彈琴㗎嘛
佢究竟幾想做幼稚園老師
快啲開套幼稚園老師劇俾佢拍

嘩佢著白熊衫呀

真係考古

咪係，9年之後到依家去lilico個節目都仲係答想演幼稚園老師

就係佢可愛之處

睇到呢度真係wow咗好得意

佢應該係啲會俾小朋友恰嘅幼稚園老師

我覺得又幾好wo
笑死
好過出D唔等洗既野呀

真係笑L死
LDH 叻！

之前拍我share左老公咪要成日對住2個細路
佢應該開心到死

幾時出有町田味既lotion

但j+好少印埋落去，同印到師奶先買咁第一次見
相葉都有柔順劑代言

goods出安達味柔順劑

好陰公，男子漢之路咁

正如町田到今日都話想做飛機師一樣

oh no 未得閒睇

高杉真宙都話過想做幼稚園老師
可唔可以開套戲俾佢地圓夢

好想睇佢地俾小朋友玩番轉頭

諗下諗下日劇日影好似都無乜機師戲可以畀佢揸飛機
田邊誠一同奶遙套戲，深恭同水原希子套空姐劇都好耐之前

男bb幾得意，女bb麻麻
我係咪好無愛心

好可憐又好可愛

好想睇町田著飛機師服揸飛機
一定型到核爆

EP3

每次睇佢同小朋友相處都覺得好幸福
佢真係好鍾意小朋友

想想都要升天了

唔緊要 唔係個個細路都得意
我只係見到三個細路

1:15秒開始畀兩個細路撚

頂住檔先

面豬登撻漬個位真係動畫出嚟既靚仔咁

全部空姐機師男男女女都會比佢食曬架wo

佢拍個陣可能好enjoy
3個細路一齊玩

制服

我會覺得係講出blue ray......

佢一定拍得好開心
佢做幼稚園老師實俾細路蝦

我都估依個
我準備好啦

唔知會唔會有英文字幕

集氣
一定要有making呀呀呀

我都準備好啦諗住連埋寫真一齊買

係全機既男男女女都想食佢

先生 你不知道嗎？

套嘢膠㗎喎
當笑片睇fit哂 一睇到赤楚發情即刻大笑

根據我追日本野咁多年，一定有初回豪華版
各位請準備

box好貴... 買唔起

終於一齊左

見Netflix有 high&low series，又想高清J下町田就睇左1/3 阿登個集，其實呢集好似又唔係咁難睇？有無人睇過
但我覺得佢個角色好慘我唔係好忍心睇落去

好想去呀

prince of legend時期又幾多嘢睇

追到第十集，所有靚仔都好認真咁做鳩野

仲有電影同第二季&電影
真係睇到好老尷

呢套咩戲

雖然鳩 但應該唔少人羨慕百變小聖

勁快轉中，已經睇緊電影
女主角某程度上比所有人性騷擾緊
點解咁鳩仲出到咁多野，LDH諗咩

我估應該係prince of legend宣傳期搭private jet影嘅相

死啦我明明睇哂成套劇但對赤楚D戲份冇咩印象

我一直以為係電影only 原來有咁多集
要睇哂咁多集好似行苦路咁

全部快轉真係頂唔順個劇情，第一季去到第7定第8集町田先出現

其實拍得咁多應該係代表真係有人睇？
你地講到咁我完全無開既意欲J相算

佢個陣真係幾普通既我睇過龍我都唔記得有佢
對唔住呀 赤楚仔

Thx

無錯

整野食個度, 佢個側面CLS咁靚仔
靚仔到CLS既側面
就好似新幹線咁!!!

kktv有得較中日字

Mandy

我記得紫色個套訪問有講過
組員話造型師好鐘意安排町田著套裝，之後町田個team係紫色（應該係講緊王子套野）就變成左呢套紫色套裝

著闊腳褲對腳都咁長
窄腳牛既話應該仲

屌

靚仔到想同佢生仔

終於睇哂女子高中生 町田真係好鬼正
佢同中二病D對手戲真係好好笑 窒位又好精準
同死宅條線直頭可以寫套校園戀愛戲 (賣碟果日佢扮聲真係笑死)
機械子入面估唔到可以咁型
搞到我想開埋動畫睇

如果真係照搞奧運。佢點都要開關

女高中生正野呀 成套野鳩得嚟好正
町田演黑澤呢啲靚仔又得
演早稻田呢啲角色都得 真係集集睇到爆笑
扮晨間劇嗰part都好好笑
推薦睇埋人100 係我入町田坑嘅原因
町田係入面cute到癲

頭先碌番官方ig先睇番町田d相

年頭既佢真係有d瘦得濟 而家塊面冇咁凹岩岩好

次次有町田部分都replay 幾次先繼續尤其佢係咁蝦中二病
呢排wfh希望聽日有時間睇到我諗住睇埋先生你不知道先再開
人100町田多唔多戲份架 少就睇cut版算

我都係wfh先多左勁多時間
日日睇劇睇到天荒地老
佢哋好似話人100唔算好多？但我不嬲都打算睇cut算

証明係町田演得好阿

我懷疑佢係咪要準備年頭個20幾場舞台劇搞到佢瘦左好多
明明大面日記個陣面都係脹脹陰公豬
好彩而家肥返

佢都知自己好似太瘦
因為成日有人話佢瘦咗
所以要自己日日瞓前食嘢
不過依家肥返啲先更加好睇

岩岩睇返先發現原來中2病係remote love入面護士個女朋友

起身又要J下

動畫都好好笑
同埋會發現真人版還原度幾高

我第一次BL睇就中左毒啦，點算呀，抽離唔到呀～～～

一齊high

喂呀唔係佢嚟 要驗眼呀

歡迎加入新世界以後大把嘢睇

我都睇咗少少cut 之後走咗去睇佢同死宅個part佢同死宅個part 好正如果有多啲師生戀就好

其實我幾有興趣想知腐劇大國泰國咁多チェリまほ fans
佢哋點睇依套劇嘅魅力，
同佢哋本土泰劇比有乜分別。
但實在太少人識泰文，
真係唔知佢哋觀點。

唔駛抽離
繼續落去~

唔係福地桃子咩

頂到我要驗眼 以為你講緊恆松祐里

係囉 繼續一齊中毒先開心
每集睇五六次係閒事

新世界既門打開左

人100 佢做個大配角 做班女主角嘅同lab同事
戲份唔算多 但真係好cute

我都有迫男朋友睇
一開始好抗拒
但佢睇睇下都投入咗劇情
認同黑澤好靚仔同安達好cute hehe

我以為我名同樣都認錯左
入面原來重有個係㩮坂46

仲有淺川梨奈 睇完短髮唔識認返佢長髮look

係咪佢

佢仲係夏空入面做廣瀨玲家姐
但佢個樣細過廣瀨玲

我覺得岡田結實好似marry me 個個男主角
我都係要去驗眼好啲

係 所以動畫冇話佢靚仔，係得劇有

完全感受到町田係入面對住班cls 𡃁妹既心情

好似係有人講過 係有啲似

一講完就見到佢都中咗

我覺得死宅幾可愛希望快啲好返

佢唔係先係作者咩
原來現實老婆真係死宅

我尋晚都震驚左
髮型真係好重要

係啊，但係作者個樣同漫畫一樣樣

跟住下套其中一個jk就做佢既癡線妖惹細妹

我想睇町田演多d呢d角色
好似比黑澤更貼近佢現實個性格

痴左線啊佢 tamagotchi咁係咁喂佢食野又摸下佢個頭咁

放一齊

係喎但2套劇佢哋呢對都收唔成正果

町田拍野真係好放得開
佢現實中同ldh 個班玩個陣都係腹黑型

楚楚好多食物敏感㗎喎

呢間書店好似有限一人只可買一本町田寫真
唔知係咪仲出唔夠貨

啲fans已經痴左線 要小心啲呵護佢

可能驚人買左拎去炒

書店識玩 好想去日本

今日

要𥄫住Twitter

仲有10分鐘

大家都經歷過第一既寶座

應該好難年冠？
女優寫真銷售不能看輕喎

終於有goods
嬉しいお知らせ

真係週邊

個folder賺死佢

嗰個donut夾咩事？

我寧願佢出line stamp

真係要用顯微鏡睇

可唔可以有返誠意少少，難得今次個勢咁好都唔食住上，見到d咁既商品真係淋熄哂大家想買既火

見到咁寧願自己印下相整下野好過

個夾竟然有啲得意腦波弱想買，但係個飯糰電話座仲得意

嗰對杯令我諗起
“どこにでもある普通のカレーですよ”共演NG對白

有劇中登場咩

紥辮

望住張圖我心諗佢係咪test緊fans接受週邊既底線

咁留返啲錢買dvd

明明都係東京台
昨日的美食有出電話座但今次無

對個新消息表示失望

其實個杯都唔太差
第10集出街之後見到安達用應該會多人買

笑死

オリコン個ranking 做乜九
永不上榜

哇點樣先有？買漫畫就有？

痴線
好想養到佢肥肥白白

食嘢好cute

終於唔係食包

係咪因為週榜？應該一星期後先出結果？

之前都唔見町田動靜

都係食包類架
我記得係饅頭仔之類

啱啱好我食緊lunch
可以ff下

寫真週榜星期四先會更新

好靚啊

好得意救命

最後兩張勁似

老尷貓同驚訝倉鼠

唔講以為佢地夾埋一齊出寫真

兩張簽名板肯定係staff特登擺埋一齊

日本啲書店好有愛

呢間書店都好正

又有圖可以做wallpaper啦每日轉一張好忙

情侶杯!!!!!!!!!!

姨母笑住咁擺埋一齊

我都想買夾
覺得係大迴響先出goods
時間關係hea出

希望有第二彈出啲有誠意啲，今次真係買唔落

女子高生虛度日常

我決定留錢買blueray

你睇返啦

Blueray好貴 買dvd，跟住支持下漫畫同寫真算

又有
VIU TV員工同我入一入來

DVD唔夠高清啊
BLURAY先可以丁得開心

外套好靚好襯佢

依家Blu ray同dvd價錢相差唔遠

第二季應該都窄啲 同埋唔知岡田結實仲會唔會拍劇
呢套嗰陣睇完劇想睇埋動畫 但未有時間開

viu員工唔該做野

VIU TV你仲唔快d買！

好可愛好想聽佢廣東話講鵝兮町田啟太

Blueray可能有dvd冇嘅嘢

睇左動畫，不過我已經唔記得左印象中一定有啲情節電視劇冇，同埋係幾好笑，一樣咁鳩

好羨慕台灣有kktv
又同步更新又高清仲有日文字幕睇
想課金比kktv都唔比我課

我要去寫信啦

蘋果記者麻煩幫手登下報

好型

眾籌登報

其實都可以

真係好羨慕台灣人
希望有生之年可以聽到町田講廣東話
Viutv你肯捨得買未

驚唔小心講咗台灣
個Asia勁突兀

都係周圍搜羅我都唔記得邊度dl

個記da收看笑死我

町田真係會搞到我心臟痛

好阿
我夾阿

笑撚死
而家好興

Viutv你肯捨得買未
Viutv你肯捨得買未

sorry呢個唔係sogo個個，係sogo隔離自膠

支持睇呢套夠鳩夠好笑
有啲又有少少感動

其實岡田結實而家做緊乜？

Akira大佬娶左林志玲都叫係台灣起左個大基地架啦

不如開個post叫佢哋跟進

Feel到大家好有錢
開始分唔到大家係9up定認真

用google image search搵到，應該係呢度

Acceptable 既價錢我唔介意認真

張poster差d唔認得係佢

同blog有啲唔同
為咗放2個地方影咁多次太可愛啦

Poster個樣惡好多

痴線新post都推到29頁

返工追唔到post

成日都唔同樣
又爭d認唔到佢

支持

六角嘅interview
都有提町田赤楚 但我睇唔明

渣翻

國內d寫真都翻哂貨 幾時到國外

我係諗緊香港有既話會喺邊度可以買
誠品？定小店

睇佢story都係youtube多
不過今季有拍wowow即係會拍劇啦

好似佢自前轉左事務所，話要focus綜藝(?)

唔係調返轉oscar要佢上綜藝 但佢本人想拍劇咩
雖然佢兩樣都唔太差 但冇咗老豆又的確難彈起

唔知邊到睇返來係相反意願（好亂)
不過希望佢有多啲機會啦，睇過一陣佢上007，班cls阿叔係收斂左啲不過岡田都應對得幾好笑

澀谷Hmv入荷完幾個鐘後已經賣哂

我好撚鍾意呢對好可愛啊
（相認果下真係）

到底會唔會安排到有一批黎到香港

蘋果記者幫下手
叫下Viu買左佢啦

好慘我地好似成班道友咁等翻貨
最驚係等國內買完買剩先到海外

早稻田對死宅好溫柔係學校扮無事但又會係筆記回覆佢

其實都唔使㗎
一陣間蘋果會自動幫我哋出新聞
「連登腐女腐男為睇正版劇 夾錢眾籌買廣告」
然後又cap我哋啲comment（唔係

咁睇黎真係要成事先有效果

係就快啦，要noice啊
Hello蘋果記者夠鐘寫稿啦

博客來要12月下旬
好想知啫係幾號

開電視係咪有買日劇？嗱佢買左我包保好多人會追返佢個台

有請性感小菊花巴/絲

我追都無追呢個台添
嗱，買左即追

仆你個街
真係中左毒癮咁
係咪要去飲美沙酮

咁都記得我
Viutv 蘋果實有人mon po
快啲買嚟香港播
連voguehk都岀過po講
viutv唔係唔買呀嘛

呀好可愛呀 點解可以連咁難駕馭嘅pink pink background 都咁襯

可以

可愛是無敵的
平時啲雜誌相都係著黑色
明明佢好適合高亮度色

每個星期四都等飲美沙酮

佢話顏色同衫好重要
好似依輯相係pink
感覺都或者會變pink
日文ピンク有少少色情之意
楚楚好識挑逗人

好懷疑係咪真係有人睇到

佢蠟起個頭型到仆街
仲要著吊帶褲襯裇衫
想睇佢做黑社會大佬/奸角

黑澤頸巾的自白，同黑澤工事包的無奈爆粗同人
全年齡向

想夾錢既都係pm我再加入gp驚有人齋入唔講野

啱啱入坑
中曬毒點算呀

嚟緊呢個月嘅星期五至星期三都會過得比較痛苦咁解

恭喜你 暫未有解藥
病情只會愈黎愈嚴重
你可以入黎同我地呢班末期病人一齊圍下爐抒發下

唯有睇啲舊作品
頂下癮

QQ

最近中哂毒，未有新一集，唯有睇住其他先
女子高中生好正，鳩得黎好好笑，又有町田睇

第一張鎖骨

籌旗隔空呼喚町田計劃希望推到町田留意香港fans同viutv買片
想夾錢就tg

エロい

女子的生活都值得睇得4集又有意義

幫推！！！

女子高中生好搞笑
依家先發現原來町田拍過咁多劇同戲
太遲認識佢啦

睇左ptt個篇長文 寫到入晒心
真係寫得好好
一路睇一路覺得 係呀係呀

麻煩大家留言嘅時候記得揀不推文回覆

做開cd rom都想夾吓錢

Come come come

睇左女子的生活，依家睇女子高中生
町田型又得鳩又得志尊淳女裝都幾唔錯

係，太遲識
之前明明睇過一兩集中學聖日記
無留意到佢

麻麻地大面

睇埋guilty 啦
雖然劇情一般，但我入坑就係因為呢套

圖二對眼超大

哇救命連game都有

共演ng 7集變6集下周大結局
但竟然有line stamp
依套都冇

我覺得似剪短
啲後生配角線完全冇發展

今集idol ライダー消失

嘩 game都有
唔知點解睇到好尷尬
睇drama同電影係咪就係咁嘅感覺

佢d劇節奏好慢
遲d為左町田拎返出黎睇

可能睇町田cut

我知呢套，個造型好掂

考古

開咗虛度日常 睇到第三集

都好靚仔
不過有啲尷尬咁

你好勁呀 咁都搵到
咁計原來我好耐之前都睇過

好好j不過拍個時實好尷尬

笨蛋真係好on9想聽一件不得了的事嗎

頂 見到viu 買咗叔愛2 啱啱賣廣告
竟然買果套垃圾都唔買呢套

VIUTV員工再入多次來！
呢鑊唔打唔得，叔愛1 fans表示2狗也不屌

劇同電影仲尷尬
btw我好似有必殺技物體

我有上網睇game嗰啲真人劇情 勁尷

下個post擺標題

知道結局咁垃圾都買
買埋呢套就放過你

唔識日文的巴絲打可以跟住來朗誦得米澤的詩歌

テレビ東京應該整個黒沢ポエムのど自慢大会

以詩會友 不過主題係吹奏安達

有聲post

Send email, dm ig, fb message缺一不可

安達：

真係超cute脹卜卜好想搣平時覺得馬甲背心勁老餅 比佢著完又咁鬼q

見到佢脹卜卜就想睇下佢個白玉

仲要摸下feel下係咪軟淋淋
黑澤：

好想摵下+1 搓圓㩒扁安達塊面豬登

黑澤：「這我完全可以」

唔記得呢句
聽日由頭睇過

我岩岩就係呢度
心諗咁fit邊度有肚腩

呢個小朋友影寫真個陣好明顯肥豬左

好cute呀！

睇完成套先生你不知道嗎
都唔明點解赤楚對馬場咁痴心

呢套唔洗明只要睇就ok
其實我覺得馬場幾靚女，我睇完呢套J過佢一排

頂我都啱啱睇完

我記得赤楚好似就係鐘意佢唔覆機咩同以往既人好唔同
Is so on99

點解大隻過寫真嗰時

第一次有得做主演當然要認真啲

雖然好鍾意赤楚
真係頂唔順套劇
劇情同對白都好鳩
令人投入唔到

覺得viutv就算買都可能過一排先買
不過都照send咗先

佢想搵個仲唔認機過佢既女仔
但佢唔係好忙咩

Cls好想睇

2隻手指

哩個位我又係唔知點解一路想笑
宜家明

自行腦補佢撩緊扑野果個係黑澤咪得囉，咁會唔會好睇d

開啦我尋晚一次睇哂飛住黎睇下赤楚點精蟲上腦

會

用人100個look

琴晚睇左人100啲cut
町田個角色真係cute到震
覺得套野根本係比位佢show靚仔樣，有時特登要佢除眼鏡，又show肌沖涼
啲人話套野既眼鏡係用黎封印美貌所以沖涼都唔除得，笑左

收貨啦 佢又唔係拍開劇嘅人
有班咁嘅同事一齊鳩鳩吓幾開心

我係男仔都睇得好開心 本身係見有赤楚所以先睇，但睇落佢啲戲好自然，嗰種內心小鹿亂撞好似做緊自己咁 黑澤同安達講嘢把聲真係勁溫柔

利申：非gay

メガネ新聞

又諗住起赤楚話去咗佢介紹嗰間眼鏡舖買眼鏡

你係ライダーfans?

ブルゾンちえみ

講恥度prince of legend先係大佬

町田真係完勝凌凌

王子個編劇真係犀利
第一季劇，電影，白濱電視劇，第二套電影
套套都keep到咁嚇人
赤楚兩套立場調轉

凌留鬚好肉酸

キュン

所以跌電話做變態好襯

我全都要
好鍾意佢留鬚 幾型棍

車車（6歲）好波

係 赤楚嗰種反差好正

this.....

is....

啊～～～～～

非gay

入左去就搵唔到出口

[member][member]

黑澤poem 送飯

町田呢個樣係早稻田黎架喎

個苦惱樣

附上兩張小野塚x町田
町田對住團員真係唔同啲

好cute，睇到佢鳩鳩地呢面好正

熟同唔太熟嘅分別

頭先搭電車wtsapp人話搭緊叮叮寫錯左搭緊町町
中左町田毒

香港有無得賣？我search過搵唔到
估唔到週邊買唔成，最後推左佢隻洗頭水

我而家成日打 做咩野/食野
打左 做咩町，食町
成L日揀錯字

+1 成日打個町字，搞到一打”田弓”就會打錯

笑鬼死，我地重有無得救

我都係依款口罩喎unicharm

町田毒冇得救，而且我願意中

睇到張圖透

又係依件褸

啱小毒L設定 不過好cute

記得share review好期待赤楚係咩味

遊樂場date

黑澤可唔可以快d帶佢買衫

町田個look係咪片尾曲嚟

作多首詩唔該
呢篇啱曬佢地去買衫約會

哇顯微鏡都睇唔到

樓主要開12了

追平主post

少朋友好驚唔見左個袋
咩到咁鬼高

打咗一世分量嘅町同楚字

頭先睇返啲打錯町字，個腦無啦啦loop起shinee首ring ding dong，ring町町町町

黑澤一定有keep住mark紀念日好可愛